4千蚊枱機砌出黎要打下機執下相根本無可能做到

都唔要求要勁快 4千銀買番黎可以砌到咩LIST? 無可能囉 淨係執相行LR PS要順都做唔到

2021年砌機預咗咁
等多排先啦

1080p勉強可以啦，4000 HKD

i3 10100F
MSI H410M-A PRO
求其最平8gb ram X2
Toshiba 3TB 7200rpm 3.5
Kingston A2000 250Gb PCIE M.2
GTX1650 4GB
求祈銅牌450W
求祈一個平case

用amd 會唔會同價快啲？

仆街搵唔到個篇叫人推薦既潮文

曲線求list ?

點係 asus h410m-e 好d ?

奶共ASUS買你條撚

咁少錢去圖書館剪算啦

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x ASRock H410M-HVS Micro-ATX
價錢：$460

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$330

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1650 MINI ITX OC 4GB GDDR5
價錢：$1,299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Plastic Window) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,342

都係睇cpu同gpu 嫁姐
四千咪千頭cpu 千尾gpu
自己睇下你打咩機要咩spec再睇下budget內gpu 夠唔夠做囉

條list邊度有牙石

4000蚊打機list?

攞定10000蚊以上先出嚟買啦

我覆緊嗰條撚屌叫人買asus
可能你完全封鎖咗佢?

再唔係就咁買粒4650G

係呀
啱啱見到block咗條傻鳩

笑咗我仲奇怪點解留低句無可能囉

係搵唔到個篇

如果唔介意over筆直可以直上10400

唔介意over budget我會推介10900k + 3090

ASRock desk mini + amd 4650

抵玩，console killer

當你在買東西之前想徵詢網友的意見，比方說，你想買耳機然後預算是三千元，千萬不要說「請推薦我三千元以內的耳機」，這樣你只會引來一堆人說「再加一千有更好的選擇」或是「都花這個錢了不如直上OOO」之類的發言。
你該做的是公開表示「三千塊以下的耳機都是垃圾！不服來辯啊！」，然後就會有一堆人為了證明你是錯的而瘋狂推薦三千元以下的高CP值優質耳機。

THX

1 x Intel® Core™ i3-10100F
價錢：$660

1 x MSI H410M-A PRO Micro-ATX
價錢：$535

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 250GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$320

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,399

1 x Cougar VTE Series 400W 80 Plus Bronze
價錢：$289

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 (Solid Panel) Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,058

首先1650super要有貨